買Chucky 邊度入手平？

Facebook 谷又應該加邊個
有掉考慮過上外國網訂，例如 amazon

兆萬有

Thanks ,你入咗咩款

carousell有 平過鋪頭

動漫節有冇

好似得依款同彈盒個隻 條隊好長唔想排

彈盒係下面個款 影到小小咋

彈盒個隻 neca?

I see!

PISH